日本：以平權及環保作賣點的拜登 在香港問題上會更強硬

日外相料拜登在香港問題上比特朗普更強硬

日本外相茂木敏充在東京出席日本記者協會活動，談及區域安全問題，呼籲中國負起大國責任，強調日本會堅決阻止中國在東海及南海地區，企圖以武力單方面改變現狀。

茂木說，美國總統大選後，中美的對立關係不會即時解除，認為即使是拜登上台，在貿易等方面，中美會繼續出現嚴重對立。但他指，中美仍然可以在氣候變化及全球公共衛生等議題上合作，但預期在人權、香港及新疆等問題上，拜登政府的態度可能比特朗普政府更強硬。

原文網址：

民主黨進步派=共產黨

Harris: let's scroll up sleeves and work harder

C’mon man

點硬法？強硬譴責？
同支那講耶穌？

個個post都見到你

邊度硬？

然後佢哋就會意識到自己比期望拜登係幾咁天真

日本望就咁望

碌鳩

自求多福

我夠知佢會硬啦，對住XI大大碌9都硬埋呀嘛